新手想學木結0方向

代朋友問
佢有興趣長學結他 目標係自彈自唱
但佢唔知應該搵一對一定一對幾既上？
另外 佢初學想買把木結係屋企練 有冇好介紹？
Budget 1000內應該夠做？

利申：番工人仕

長學可以買貴d

Yamaha f310好多初哥起步用，可以去琴行試試再買，都係1000左右

試既時候有咩要注意？
身邊冇朋友有結他底

同意
玩一陣放二手都執到幾舊

可以考慮搵支二手有牌子嘅玩（epiphone 都ok夠用）

但咩都唔識買二手會唔會中伏？

你去琴行睇吓一啲中價嘅，了解吓有咩牌子。 或者去睇中一支中價牌子嘅結他先，知道價錢再搵二手。

新手買咗1600 用咗4年
番工其實1對1好啲 學費應該afford到 同埋谷到自己練

教木結既班 / 老師呢？
巴絲們有冇介紹？
結他應該會買樓上巴打介紹既Yamaha F310
睇Youtube都幾多推介 同埋個樣幾靚仔

自己推一推 跪求黃又有心教既結他老師

你學咩先
如果彈一下chord 是但樓下琴行都夠啦

想玩到Fingering

建議新手買1000-1800蚊嘅結他就夠
通常初初起步唔需要太著緊枝結他嘅音質
學好基本功再買靚嘅都唔遲
慢慢你就會對線同木有追求

ig @lokachunn
fingerstyle大師 如果冇咁多budget 聽聞佢徒弟都教得好好

我係全職結他導師，可以幫到你
有需要可以tg我